當與有機促銷策略相結合時，付費廣告可以成為流量和點擊的一大推動力。 今天SaaS營銷人員應該實施的五種內容推廣策略Izabelle Hundrev | 2020年8月28日|搜索引擎觀察 
 這就是為什麼你需要在搜索引擎中排名靠前，這樣你的網站才能獲得最多的點擊量。 搜索引擎優化提示為您的零售商店|內容媒體| 2020年8月17日|搜索引擎觀察 
 例如，“FindThatLead”是一個工具，它可以讓你幾乎只需點擊一個按鈕就能找到目標的聯繫方式。 見證鏈接建設:使用真實的經驗為成功|Rameez Ghayas Usmani | 2020年7月15日|搜索引擎觀察 
 在Facebook上，當前的點擊價格已經下降了好幾倍——僅僅是因為許多競爭對手離開了。 2019冠狀病毒病期間的營銷策略|Evelina Brown | 2020年7月13日|搜索引擎觀察 
 實際上，只有9%的內容從搜索結果中獲得了有機流量，而近70%的點擊都流向了前五個有機搜索結果。 內容創作指南:如何在每個階段有效地思考SEO |Kelsey Raymond | 2020年6月19日|搜索引擎觀察 
 所以我們挑選了這首歌(“Rhiannon”，點擊這裡觀看視頻)，鹿Tick學會了這首歌。 Deer Tick的John McCauley談搖滾十年|James Joiner | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 點擊後，用戶會看到一份聲明、乘客國籍列表、緊急呼叫中心號碼和其他信息。 推測的亞航QZ8501航班的墜毀與MH370完全不同 
 要查看200個未發行版本的更長的列表，請點擊這裡。 2014最佳專輯|Ted Gioia | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 她太棒了，這讓我對一切都很感興趣，因為我對新聞也很感興趣。 梅根·道姆談處理生活中不可言說的部分|大衛·亞菲| 2014年12月6日|每日野獸 
 我希望有一種趨勢，遠離那種你經常在互聯網上看到的“點擊誘餌”類型的文章。 梅根·道姆談處理生活中不可言說的部分|大衛·亞菲| 2014年12月6日|每日野獸 
 埃德娜能聽到死人的低語和黃金的咔嗒聲。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 黑帽俠開了兩槍，第三次扣動扳機只聽到鐵錘敲擊空膛的聲音。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 也許“眼睛”聽到了咔噠聲，明白了它的意思，因為就在這時，它衝進了後門。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 現在你聽到一輛出租車駛來的咔噠聲，那人趴在他的箱子上半睡半醒。 真正的拉丁區|F。 伯克利史密斯 
 “過來看看。”貝蒂說。電線另一端的咔噠聲告訴格蕾絲，談話結束了。 戶外馬鞍上的女孩|勞拉·李·霍普